一片比較Whatsapp/ Signal/ TG/ Line 安全性 私隱度

推

蛋妹

但係熄爐好多野都無得set 好簡陋又唔流暢，都係等佢成熟啲先轉

簡陋得過whatsapp連個frd send sticker都要逐個save?

下，熄爐連點收圖同片都無得set 喎

你可以用返whatsapp

唔怕單機就得啦

仲冇得set唔show舊聯絡人圖添

多人用佢就會改進得快啲

多人捐錢比佢就係
Signal靠捐款過活的

下個update 有

iOS iMessage呢？

係呀你就係fb打手

ios完啦 signal完勝

其實Google 旗下所有product 包括Android, Chrome...etc
Tracking user data 恐怖過Facebook 都唔知幾多百倍🤣🤣，賣又賣得多過Facebook
Google 絕對係出賣user 之冠🤣🤣🤣，冇理由剩係封殺Facebook, 唔封殺Google

其實點解唔用line?

你自己入app store睇下
攞你好多資料

WhatsApp夠多人用又唔見佢改得快

雞蛋妹都咁多負皮？

I love Mavis

點解要用emoji?

想問下，中價機係咪會lag?
本人覺得勁順暢
但好多谷友都話lag
想知咩事原因